數十名白衣人欲追打 區議員拍警車門求助警員拒理開車即走

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。

警黑合作明目張膽

有無電臺節目重溫呀？

推

黃偉賢稱昨晚曾向警方求助但警員開車離開
元朗民主黨區議員黃偉賢在本台節目《千禧年代》說，昨晚有數個白衫人士想打他，他即向附近警車上的警員求助，表明區議員身份並指有白衫人士襲擊他，要求警員保護，但警員卻開車離開，他十分憤怒，批評警方的做法瘋癲。

黃偉賢說，昨晚7時許已經有數十名持棍的白衫人士在元朗聚集，但警方一直沒有採取行動。他質疑警方「放水」讓白衣人士在元朗站內毆打市民，是無法無天。

另一名元朗區議員杜嘉倫說，昨晚不斷收到元朗居民求助，他致電元朗警區求助，有警區人員回應正派人了解，甚至說「無人啦」，他批評是令人失望，又引述有居民說向999報警，獲回覆「驚就唔好落街」。

今日最底嗰段錄音

推佢老母

尊嚴呢？

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

推啦

［文宣材料］721元朗事件

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

Thank you!!

元朗已經由和勝和全權管治

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

Push

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

政府&警察: 吹咩 你o地聽日咪又係照返工 打你咪打你

點解而家個政府同執法暫可以無法無天都咁

垃圾黑警

遲啲香港獨立一定要掉轉同班牛屎佬玩返次 , 警民都係我哋既人 , 我哋打到佢仆街差佬再拉佢哋

警察冇一個係無辜，唔好同我講咩都有好人

咁重要無片
嘥晒

警察
你地冇尊嚴
係絕對應該

啲法官呢？律師呢 ？ 去撚晒邊呀
你地所謂既法治破撚壞左未屌你地老母

有無抄低警車名

屌佢老母新西好多狗都係圍村人或者住喺圍村，白衫同D狗個個鄰居拍晒膊頭

警黑合作，建制派區議員都照打啦！

黑警俾狗屌啊

警黑死全家

咁又係嘅, 狗識聽人話咩

好撚嘢 戲都唔撚做

白衫警犬話無錶無睇時間，大家買隻紙扎錶去警署門口送/燒俾佢

push

好黑暗

22/07/2019 - 7.22.3 元朗暴力事件
訪問:元朗區議員黃偉賢
01:50 開始

真係唔知講咩好

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

黑警死全家

好嬲呀！！！！！！！

唔撚係話？有冇咁撚黑暗呀？

法治？ 出黎講兩講？

黑警無一個有良知
confirmed
仲望佢哋倒戈？
睇怕都唔會發生

死黑警

千禧年代印象中都已經好維穩 今鋪真係正常人都會嬲

屌你老母

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

香港已變葛咸城

Dllm

痴撚線

推上國際未 咁危險

仆街差佬

ICAC去撚左邊？死撚左？

全民頭盔月

屌

名副其實警黑合作

依家 所有電話隨時準備拍片
有片 好重要！！！

香港需要蝙蝠俠

屌你老母黑警 !

成班人渣

0’22 開始，香港人醒未？

黑警我屌你老母

記錄上無咁嘅事，必然回答

差人 驚左黑社會

pish

痴撚線 唔推唔得

太明顯

dklm

無一個黑警係無辜

!!!!

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

解散警隊 成立民間自衛團

黑警屌你老母

呢句先係重點

文宣版：

7-21： 港府於上環暴力鎮壓示威者，並縱容黑社會於元朗發動恐怖襲擊

屌推呀

咁撚無用，乾脆減薪啦
拎住納稅人既錢
打市民又拒絕幫助市民
呢班人到底有咩用
樓下個看更都叫做有用過他地

呢d 散仔黎咋。

黑社會驚你散仔？

散仔心態 我打份工姐 博唔過
炸炸林走當睇唔到

蘋果直播岩岩有 我開post冇人睇

呢單嘢更需要獨立調查委員會

港共真係厲害

CLS

推到佢出黎回應！

警察同黑社會已經聯手
大家可以放低道德去抗爭了

宜家呢個時勢真係咩都有可能發生

警察淨係識打市民，垃撚圾

嘩

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

好撚恐怖...